裝修問題，求指教

話說間屋之前裝修，整左道趟門，但唔知點解個師傅做到個頂框成4吋厚，搞到門口好矮 ，成日要烏低個頭先可以行入去，所以想搵師傅改番高佢。

想問下係咪搵一般街邊五金舖就得？我見旺角有好多做木門公司，不過佢地做新裝木門工程多，唔知接唔接呢啲細job做。